[國際戰線] 對家文宣勁咗好多！快反攻

對家文宣勁咗好多， 出埋動畫用英文打國際戰線! 內容顛倒黑白!
快幫手Report 條片同Channel到佢停為止!

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

diu

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

8/10

9/10

10/10

p牌推唔到

push

係呀。。。幫手推下。。。唔該

我地既連登仔個個神探上身，邊得閒做文宣丫

推

各有各做啦。。。
呢個都係禁嗰制report 啫。。。。

咪撚當全能既連登仔只可以同時間做一樣野啦

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅關於中共高層貪污嘅核彈新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

"越黎越多人加入佢地"
笑左
咁都仲覺得自己岩
條片冇共鳴
仲要SALE警察, 明明外國各大城市, 文明社會對警察 / 武裝勢力 / 武官都有高度警戒
target錯, selling point錯, 描述錯
失敗中既失敗

仲有你哋睇埋佢個Channel 出咗 Chapter 1。 有埋故事又盛。唔敢講D 外國人會唔會信。 但內容失實真係有責任要Report.

Btw, 最Tricky 係佢由頭都尾都唔係直指香港架。

[要人] 港台星期六問責有林鄭 聽朝0805開放phone in

我唔知外國人睇咗點諗

但內容失實點都要Report

加油 唔好停滯

report其實冇用
人地一樣可以再貼
要做既係自己加強文宣

點樣唔加點擊率咁report

btw report ed

唔好播片
停左佢再檢舉
檢完即刪就ok

report冇乜用
youtube都奶共

痴撚線，真係搞唔掂

反抗

推呀喂

好似睇多個10秒先計數

Dislike 佐
個排名會下降

dislike加report了

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

推啊， report

呢啲公仔片冇用喎，鬼佬求其網上search都大把差佬濫暴片，加上呢排nba等神助攻，呢啲片根本影響唔到人。

支那真係好撚煩

已舉報

tui

Push

你不如試下俾條片個名，唔想入佢條片推高佢clickrate

reported

可以點搞？

NBA？

推！緊急！

Reported

推呀 幫拖

Disliked and reported

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工
香港人抗爭日程表

推呀 禁個制咋 幫手啦手足

屌你。失業率不升？

統計處公布新一季失業率維持在2.9%，就業不足率亦維持在 1%的水平。

總就業人數由 6至8月的386萬多人，下跌至上一季的385萬多人，減少約8200人。同期的總勞動人口減少約8500人，至397萬多人。上一季各行業的失業率變動，以資訊及通訊業有相對明顯的下跌，而上升則主要在餐飲服務活動業。各行業的就業不足率變動不一，但幅度大致輕微。

一味係到propaganda
蝗蟲真係冇改錯名

咪撚on9再report喇
條片report左幾日落左架未
幫人拎clickrate咋on9

report and dislike

dklm 好撚高質 （sor但講真係）
一定有中共資金背後支持
屌你老母收爹啦 香港事關你啲支那撚事咩！！！真係好撚煩

佢入面有啲位好似係用gameplay片
之後又話有外國勢力 但佢條片似係做向外嘅文宣
Sorry for1999

pish

幫推
扭曲事實

推 and report

其實提醒大家要整片

衰鬼唔講內容 真係唔錯我發現佢地成日想警察同中共分開 我地係唔係應該把中共同狗綁埋一齊

其實會整片嘅都唔係連登

收皮啦
第一句rule of law就想外國人有共鳴
Between report左四項

其實佢而家講咩都無意思 , 國際風向已經成哂形

入去dislike 同report!!!

cls條卡通片一啲實例都冇...作到我出元氣彈都得

我一直想問 為何不組織一個大型舉報隊伍
專責舉報 好過一個post 一個post咁

支那味動畫，文宣升級

與其攪佢哋D弱文宣, 不如留返啖氣繼續燒NBA同blizzcon

較低解像同音量低過70%好似唔計view數，如果真係冇睇既話。
我自己就唔會睇直接report

屌 對家D文宣做到咁 我地文宣都要!
有冇動畫手足整返條真事實出黎

真係癲倒是非喎, 唔講下原因?
唔講下被捕人士被酷刑毆打?
我地既文宣都要努力啲

勁廢 講個d野全部無片

條片下面啲鬼佬喺咁屌條片

屌

有本事咪派個藍之鋒去美國遊說班議員囉

真係好撚似蝗蟲
對世界無貢獻仲要去到邊害到邊
又勁撚煩 痴撚住哂
人做乜佢又做乜

report

推到佢收皮

Wa diu

can we report via phone? cant find the button

文宣勁咗？
完全唔掂喎！
我哋呢啲革命風格根本唔啱支共用
用法治做selling point都太弱！
你估個個藍屍咁弱智唔識法治點解？
停留係第二層膚淺嘅理解咩！

100蚊紙果幕直指左香港

推！

sorry應該係第一層
因為政府黑警可以唔守

push 幫手負評

721831

推下先

其實開頭架元朗巴士都係
係冇講到明咁攞

spam or missleading

算唔算係fake news？

點report佢 唔識係YouTube禁

華記正撚嘢我大大話話report咗幾次都冇用

REPORT咗先~
萬無一失
我哋有咁多資源~
做唔到呢啲嘢~
但每人出一分力盡做

我地唔會怠慢

檢舉

有冇video個名
唔想㩒入去比view佢

推！！！

屌佢老尾都唔係原創

對家咁中意抄人
咪試下改佢條片 將後面改到係政府同警察既暴力！

不過又係抄我地
我地唱歌，作歌，又抄
我地文宣，又抄
我地上獅子山，又抄
我地出高汁動畫，而家又抄

做法完全係大陸手法，做乜撚都抄

真心痴撚線

我比較想連仔/女們一起report何志光。

無講明就可以叫埋加泰示威者一齊report channel

唔知點解有陣點都沬唔走既柒味

唔係原創咩? 抄邊度?

屌
講幾多次唔好齋貼 link
會俾佢賺 click rate 㗎嘛
放條片個名上嚟啦

report咗

硬係形住有陣柒味

Thanks reported

大公文匯啲野真係好勁

盡快檢舉

我個畫面唔同添

Thanks

呢個似俾錢人做。。。

REPORTED

係0:44個度Report左佢Fake news

Report 完 dislike 完仲要留言，唔好比人覺得我地開bot洗dislike

中國式進步

Cls

推推

攻呀

呢個好似都係？

看到一d訊息，外國人支持香港人，但不懂點樣做。
其實大部分西方國家政府都係講利益，我哋沒有乜嘢可以同當地政府交貿。 但他們大多數係民選，他們緊張選票，所以如果大量選民要求政府表態支持香港人，及凍結漢奸資生，除去漢奸當地國藉等。

已投訴

REPORT

俄狗STYLE文宣

願榮光歸香港

改佢字幕，然後多LIKE過佢變正版

1020

... 如果唔理政見&事實，其實整得好好睇

unlike 檢舉
推行動

urgent

快檢舉

721
831
101

puuuuuuuuuuuuuuuuush

要report 先有用dislike 無用

已report 加dislike

日日tweet晚晚tweet

可以search名再report

推l到全民覺醒!

文宣唔可以停！

純審美角度條片真係幾靚

done

幫你推

推呀屌

Report

Tui

。

Spam and misleading?

其實用下腦 條片將狗塑造成弱者形象仲衰 原來咁多年訓練戴曬gear係廢ge

推
推
推
report呀

push呀！！ 要dislike ！！

report abuse!

reportttt

屌你老母，咪撚講埋d晦氣說話啦

Spam and misleading

對象係外國人
但佢地又屌foreign force
仲要屌埋legislated councillor

唔好睇哂俾click rate 佢地啦
不過中共嘢 講啲內容係正常嘅你先驚

連登仔做嘢喇

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

Wow

pishh

又黎讚對家
屌你咩
我地一路做左好耐啦咁多片又唔提

report pls !!!

幫推

佢地宜加學識埋air drop死藍屍淨係識抄鳩人

其實有呀
不過係個private fb group

呢啲外人睇完就算 拍到好似科幻片咁

推呀 report

已report , btw , 個製作應該係公司規模，即係收錢做動畫/中資動畫公司做，佢已經有第二條片，report埋佢

唔好理report有無用做左先算
禁兩粒制又唔會爆炸既
分分鐘對家嬲到爆炸呢

舉報失實
人人有責

唔撚係掛

不過如果report無用，不如試下好似d utuber 做movie review 之類圖文並某續點反駁。

不過呢d支線仼，唔好太花心機，召喚大j做吧

Reported

youtube search and report

減少view rate

report + 負皮

點解要report?
搞到好似我地做錯同埋淆佢地咁

你要都係叫手足們可以師夷之長以制夷啦

佢地做得出嘅 我地手足可以做得比佢更好

再講我地一直以來抗爭就係打住自由 民主嘅旗號，你宜家叫手足去report走條片咪姐係話我地打緊自己嘴巴 做嘅野同大陸冇分別?

壓制人地嘅言論有用咩？

答案係冇

壓制對家言論對我地咦場運動有用?

答案都係冇

既然係咁我地不如努力做更好嘅文宣，和理非以理服人 勇武做gym操fit自己去前線對抗對家嘅暴力 雙管齊下先可以贏

千奇唔好用咦啲只會令人反感嘅方法

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 十月二十 尖沙咀見

阻止散播假消息都叫反感？

有新game

You pass the Law, We start the War

民陣正在為1020星期日既遊行上訴。
如果上訴成功，有不反對通知書當然好。
雖然基本法賦予我地有遊行集會既權利自由，
不過呢個權利自由唔包括行出馬路，造成堵路，阻塞馬路。
所以係無不反對通知書既情況下， 只要遊行中有人行出馬路，黑警已經可以舉旗驅散話我地非法結。

所以，呢度有Plan A 同 Plan B

Plan A
如果最後上訴成功，
1. 希望大家做一次和理非（但帶定基本裝備），行出黎表達自己既聲音，They can’t kill us all !
2. 用人數話比港共同國際社會知，經過呢4個月既抗爭，「沒有暴徒，只有暴政」，「以武抗暴」係得到大家既認同！

Plan B
如果最後上訴唔成功，
1. 願意承受風險既和理非請你企出黎，因為和理非比人告得入既機會真係好細（我唔係講緊黑警拉唔拉你）
2. 勇武既手足就唔駛諗喇，留係九龍區各自開花🌼， 一切策略根據番10.1果日就得！避免遊行時被黑警舉旗迫我地陣地戰。到時和理非果班又未必走得切，我地就局打陣地戰。

岑子杰被人用鐵鎚打到咁，
作為和理非既代表
咁都忍得，屎都食得
1020 齊齊用我地既腳步話比港共知
They can’t kill us all
光復香港，時代革命
寧化飛灰，不作浮塵

推呀

佢段片根本係周圍搵人地d作品剪輯整落去 例如岩岩搵到呢張係一個菲律賓artist Juni Frio嘅概念作品! 唔該大家幫手做野 同聯絡作者講返

呢條係籌錢果條?

咁你覺得可以比假消息呃到嘅人係幾咁有智慧同埋佢地係咩色底?

唔撚使我講全世界都知啦
利申除非佢係弱智

大陸同政府個邊夠話我地散播假消息啦 所以佢地咪想封鳩連登同TG lor
我地都好撚反感ga 但係佢有佢鳩up 我地有我地散播正確思想觀念與信息嘅義務同自由

佢地都有死雞撐飯蓋嘅自由 冇衝突ga bor

唔同我地要封殺人地自由咩
咁樣同大陸濕鳩政府有咩分別
咪又有pt比人地話我地係假自由 又有機會搞到撐我地嘅人減少lor

我地追求平等同自由啊嘛 咁就唔好做啲違背自己觀念嘅野啦

同埋...你report完佢可以直接開過個ac再po嘅姐
與其曬時間佢report同增加佢嘅點擊率 不如我地即刻做多啲有創意嘅文宣同埋諗下一步點做啦 已經好多人去左做 福爾摩斯·柯南
我地唔可以再係咦啲地方曬時間

可以試下去做一啲片段去帶出究竟政府同警察係點濕鳩法 最重要嘅係 要帶出啲白警係黑警入面生存係幾咁痛苦

其實好多白警例子可以搵 千奇唔好只係搵黑警嘅材料 我地要令到我地嘅正義感更加強先可以去令全世界嘅人都企係我地咦邊

放假資訊係要BAN account。
而且抹黑一定要在苗頭開始時壓下。
否則就會好似希拉莉一樣，被假消息整死。

PUSH

咁你覺得我地有幾多時間與空間去壓

politicion

推呀，齊report

Report 佢！

其實有Pewdiepie都唔洗點驚啦講真
佢果段真係幫左好多

然後條片入面另一張 係保加利亞artist Ismail Inceoglu嘅作品
我唔食飯都係度搵 你地幫吓手report同聯絡作者之類啦
唔好俾D咁靚嘅作品用喺咁9嘅地方

推爆佢

PUsh

有無多d新疆集中營片？
Retweet出去

Anti Chinazi

出條英文片俾外國人睇但話有外國勢力干預

推

[連登以外]點解張建宗叫人唔好糾纏721事件？

Report咗

dislike report

神探好忙呀

因為對家真係驚外國際裁，所以落重盤！
你地望下佢地勁出錢收買台灣d合作國就知，愈緊張既愈出得錢多

reported n fuck-backed

推撚爆佢
幫手中

Agger

reported and unliked

已舉報，但呢個真係高汁

講到警察咁無能，侮辱自己人得佢地先做得出
為左自己勝利，殺自己人

屌咩 科幻片呀依家？！

條片d effect都整得幾好
唔知背後金主 出左幾多錢 搵左邊間公司去整條片
睇D風格都有D似大陸動畫

我真係睇到好嬲
一嚟似我地好開頭喺立場出嗰條文宣片
二嚟 黑白癲倒！

笑到我呢 條片真係當人岸鳩
車都反埋😂

唔好播片

停左佢再檢舉

佢開個account有幾難，負皮佢同comment串柒佢好過啦

831

國家機器有幾難

痴線好重本
Report啊做野啊

快啲入去report呀

又隔離飯香 我地之前果個好好多wo你地識唔撚識睇架

歸根究底都係源於宜家制度暴力
你睇個議會 又有功能組別 有幾多比例嘅香港議員係為我地香港人講說話
而藍屍正係睇表面 有幾暴力有幾破壞社會秩序
反而唔去理解呢班人因咩事走上街頭抗爭

識睇
但係對比何妖果D直抄
呢個真係俾心機咗
佢仲有Chapter 1 講故仔。。。。

負評
檢舉 宣揚恐怖主義
熄

嘩屌真係國家級動畫

推呀
Dislike多既話就難啲喺recommended彈出黎

push
點解仲可以比對面多like啲
report！

老實講真係唔差 配樂同分鏡都值得學習

利伸:已dislike report

屌佢老尾寫foreign force，仲要金頭，你地估下係邊個

而家個名臭哂先整
會唔會太遲,面皮好厚

copy 佢條片加少少野 post 上youtube

睇下邊個話你侵犯版權就知背後金主

天壇大佛倒下，仲唔係共產黨出手滅佛？

成條片咩實倒都冇，唔講唔知以為賣緊game之類

Reported.

嘩屌 勁撚左咁多既

快D令佢支爆，一天光哂!!

Paul

條片too long didnt watch all

Push 1/10

Push 2/10

Push 3/10

Push 4/10

Push 5/10

Push 6/10

Push 7/10

Push 8/10

Push 9/10

Push 10/10

睇comment都知冇人信

啲畫係幾高質 但係個script
應該冇乜邊個會信

開頭見到個爆炸畫面 心諗 做乜鳩